都唔知你地咁肉緊泛民做乜

選果時就含撚含撚
話泛民同建制始終都有分別
阿邊個邊個同傳統泛民唔同

到佢地入左去玩嘢
大事唔出席投票
投票又好似onQ咁玩嘢果陣又屌撚晒鬼話人建制B隊
真係神又係你鬼又係你

講事實就比人當建制/五毛

樓主好快俾泛民打手俾人屈係五毛

而家點講唔重要
重要嘅係如果泛民入晒的話
過幾個月有大單嘢果時
佢地又係屌晒鬼屌人含撚
投班建制B隊入去
早幾年都睇透左

屌咪睇吓過幾個月班撚樣點講
佢地每次選舉前同選舉後彈出彈入我都睇撚到厭

含開有癮

除咗選舉之外香港人根本唔會講政治
本土咪又係一樣

無錯,
根本立法會已經廢左, 選邊個都無所謂

唔係架
今日含完撚
過兩個月話番人建制B隊架
過幾個月有補選又再含過撚架啦

最柒係條友出賣過你你都仲投比佢
投一次出賣一次
投十次出賣足十次
成班都on99仲肯投比我,係我都出賣你地啦

下次要mark低埋啲泛民打手

而家本土派個話題咪就係得返同泛民鬧交呢樣嘢囉
你話唔知點解要咁緊張立法會 其實我都唔知點解要咁緊張泛民
做好論述好過啦 2016選舉之後散哂 無人諗過下一步點行

係，班人開始奶緊小麗老母

其實後生既就好易比人影響，都係自已心想投邊個就投邊個啦

根本成個泛民係一個整體
到佢地整體肯改善先同我講嘢啦

永續泛民。

泛民係DQ4果陣就應該總辭

根本就一席都唔應該贏
做緊議員既就要即刻辭職

姚松炎今鋪真係比班焦土撚玩死

鬼叫佢群埋啲垃圾到咩

對姚政見無意見
只係覺得佢同朱凱迪想迫馮檢基唔做plan B一事做得好核突(我好唔鍾意馮檢基，但佢地想推番成個初選機制好難服眾)

一邊唔信泛民一邊投泛民